法國女團入面 ITZY都算早熟

最年長嘅兩位成員已經有老公了

P.S.邊個叫自己做有娜老公我就一定會報警處理

我屌你老母屌你老母屌你老母

想你報警

有娜我老婆

老公不是我

我要改造邊伯賢老公

好可愛

柳真可愛d

笑94

大家都可愛啦

我份人從來唔講大話嘅 yeji 同可愛真係相差甚遠

點止早熟
熟到黑哂
成堆契家佬

就算係事實
但都麻煩你尊重下OK?

唔係事實

你有撚病？

唔知
所以話就算

Hi

我做緊姜東昊老公個陣班人都未有account